0114 KAI生日快樂!!!

생일 축하해요 기카이!!

@牙邊

喪swag快入

😭😭😭😭

开工

勁正

瘋了kaikai生日無人講